嚴選最煩廣告

我先

米米米米米 米米 米米米

嗨，大家好，我是香蕉